熱烈歡迎中國第一航空母艦遼寧號及其編隊到香港補給

中國海軍已超英趕美，並有全地球最強艦隊，遼寧艦及其編隊，什麼美國航空母艦都要退避三舍，到港解放軍戰士小休後及補給戰鬥糧食後，應即時開往釣魚台海域收回釣魚台列嶼，全體連登仝人應熱烈支持及祝賀，由其2000位愛國人士登艦後應向海軍司令員表達用最強艦遼寧艦收回釣魚台的決心。

香港即食麵含大腸桿菌